中大學生遭違規司機導遊辱罵：「廢青讀死書，仆街早死早著。」

(合一亭旅客 & 旅遊巴胡亂泊車問題)

剛剛14:50時候，本會接獲知行樓宿生同學投訴，指出知行樓及學思樓對出有一輛大型旅遊巴長期停留，更無視中大師生安危, 於L型狹窄路口胡亂倒車。會長司徒浩豐和外務副會長周婉儀已經立即前往了解，並立即要求該旅遊巴士司機駛離宿舍範圍。唯旅遊巴士司機跟導遊惡言相向，以粗言穢語辱罵新亞同學及本會幹事："廢青讀死書，仆街早死早著。"
本會已立即通知保安處跟進, 並已經立即通告書院。

新煥內閣自2月參選，3月上任起，已經就合一亭旅客 & 旅遊巴問題，無間斷向校方，書院方面控訴。而院長黃乃正教授亦於3月初的<院政夜話>中向新亞同學承諾：往後將不會再有旅遊巴士駛進新亞書院宿舍範圍。然而現實情況未如黃院長而言般，情況亦未見改善。

本會再一次重申，合一亭旅客問題從未有改善跡象。本會定必以新亞同學的福祉為最大考慮依歸，如果中大校方再未能夠解決合一亭旅客＆旅遊巴亂泊問題，本會將會升級行動，務求光復合一亭，還新亞同學一個寧靜的校園環境。

第五十六屆新亞學生會幹事會新煥

推

九成九係果啲專接中國團入大學參觀既垃圾司機。趁條撚樣去廁所，幫啲車胎放下氣啦。

睇佢做緊咩工咪知咩人 仲要違規 我屌

push好撚猖獗

揸車都咁惡

書都冇讀過嘅人

仆街廢老幾時死

吓 你喺人地地頭都仲咁撚惡？

喺人地地頭搞事仲咁撚串

勇武

有冇中大人？

推啊推到有中大人入

畀人踩到上心口播

吉軑

典型中國人野蠻機因

dklm

車胎放氣

遲下再清算，推返重要嘅post先啦

交通組同保安組一向欺善怕惡
錢就識收，違規唔執，拆橫額就叻

消費中大仲要屌中大人 好撚野

大家可以入去留comment 唷！

咁又唔好，掉幾粒方糖落油缸咪算啦

叫大學食蕉鎖鳩佢架車

跪求各路英雄幫手 光復新亞 光復中大

司機都撚惡 搵埋搵埋 叫下雞都冇哂

恒寶？

死廢老廢中

邊間旅行社？邊間巴士公司？

光復中大！

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

幾時炒車死

你讀都讀唔撚到呀 唔撚好得過毅進仔幾多咋
嘈乜撚野姐

夠你廢 幾廿歲人仲係做司機搵果1,2皮

我目測覺得架旅遊巴好大黑煙

唔係香港人無資格出聲
呢啲人就算有身份證都無資格做香港人

佢地犯咗規在先 俾人打都無得怨啦
用返佢地啲邏輯

隨時係冇導遊牌嘅黑工

一個大陸旅遊巴司機鬧中大學生廢青讀死書
SOR真係認真唔黎

NAZI手勢?

咁多年，黃乃共條垃圾重做緊院長

幫佢放氣喇

衝落山死啦屌佢老母

黃奶共

唔好入黎大學囉 唔好借大學搵錢囉 仔女都唔好讀大學囉

巴士公司搵到

旅行社未知

中大仔平時你哋最鵪鶉，係出場嘅時候， 飛雲機會嚟呀

冇錯，個拉花咁易認得出

push

咪推啦 無人想知

生命力嚟講，佢死班學生都未死得

認真 中大已經俾支那旅行團搞咗好撚耐
校方一路都係置諸不理
希望學生會開學後可以搞返鑊勁嘅

恒寶d人個個都衰聲衰氣啦 比錢佢賺好似欠佢地咁

屌你老母
咁睇唔起學生咪撚入來

祝個司機早死早著

揸巴士都咁鳩屎

On9

死肥婆 唔好生仔女
無得大

野蠻廢中

新亞同學輕輕一推

中大都讀死書

在合一亭丶未圓湖等景點，長期展示六四、香港612圖片，會否減少人流？

Sing hallelujah to the lord 部隊出擊

痴撚線廢老

貼啲反共嘢喺佢車身車尾

鬧人都睇下自己咩身世 垃圾仲要違規都咁多嗲

好似第一城咁, 幫佢鎖車啦

下次再見到千其唔好key鳩花佢架車

貼張反對林鄭強行修例banner

係時候再返d 64坦克相落天人

學柒婆話齋 和平冇撚用 中大仔唔係仲唔做野掛 俾人當面屌

冇讀書鬧人讀死書

會唔會爆軚嫁

大家咁話啦廢老
我地條命實長過你

屌佢老母

個司機唔會係有博士學位呀 大學生都俾人屌廢青 咁毅進警犬叫咩.....

可以鎖車

廢青廢到要讀大學都唔想架

屌

[輔導/心理學界都憤怒] 切勿亂用同理心(Empathy)一詞

暫佢老母 緩佢老母！

全民做

保安組呢啲垃圾淨係識捉鳩啲學生，次次投訴啲外人係天人合人好撚嘈就淨係識做縮頭烏龜

千祈唔好 發夢見到

中大垃圾校長同保安 仲唔做野？

1823 啦

你班賤國人搖爛櫻花樹，斬百年沉香
全部仆街死啦

嘩 明明自己唔啱都咁大聲

鎖佢胎啦

趁佢去廁所仲搞架車

Push

已report 1823
麻煩各位巴絲幫手report
多啲人一齊反映有關部門先會快啲做野

不嬲有人屌dc9小巴狗密斗狗
就係無人屌旅巴狗

明明旅巴狗先係最仆街
全部靠支那旅客開飯

話人廢青
你入撚到中大咩你

無讀過書嘅人喺大學入面屌學生廢青、讀死書
好有說服力

咁撚串? 佢架準備唔洗要

滾出新亞啦屌

唐君毅見到你班仆街遊客，銅像都流眼淚呀

屌你老母，新亞真係冇撚用，錢又冇

中大人出去屌鳩佢啦

如果當時吹到雞圍住佢就好
呢啲仆街得把口 唔撚敢撞人

pish

推佢老母

仆街司機
唔係人人讀死書都到黎中大讀架！
你d 仔女唔好揀中大呀

講得好

貼晒響車窗
等d 遊客了解下香港時事

其實學校係咪num住唔理呢d野，驚得失大陸學生，或者係覺得好麻煩，呢d野都成幾年

校友路過

同學！交佢架車嘅位置俾近期嘅示威者就得架啦

咁做無用，勇武係用黎製造言論壓力，呢種勇武玩死自己。

LJ2628 平時請小心駕駛

可唔可以代表書院鎖佢車？

死廢佬，一世渣巴士啦

真正應該做既係報上學校，學校唔理報上蘋果+長輩圖，跟住叫當區泛民議員、律師跟進，蘋果無用報上外國（主要係台灣），令到佢工都無得返。

個司機應該想車番解放軍
希望中大既書友幫佢轉工

真係恆寶既話報上蘋果先，講真而家咁既政治環境官方機構已經唔會理同“中国"有關既所有投訴

可以貼banner+影證據，但唔洗咁做，貼banner搞到佢無得做大陸生意

咁即係收左錢/上頭要求，可以當佢哋透明，用自己既辦法處理

c u tmr

真係讀死書就唔會咁唔聽話上街啦

記錄低日期時間地點，有圖就更好，1823投訴，警察交通部會比罰單佢。唔洗勞氣，個司機就唔見錢。留自己資料都唔怕，要求跟進報告進度.

發夢見到LJ2628死氣喉出白煙

仆佢臭街
果時畢業用電子碑好采同小思講 佢捐舊錢 加同學校友捐至冇事

條友提意用電子碑

啲團隨時係中大啲NDS有份搞

吖我屌你老母支那狗

讀死書好過你無讀書

如果係裹面開罐頭會點

點撚解啲支那旅遊巴可以泊入中大？

條友都退休準備北上

喺附近掟水彈大戰會點？
刺激啲用油漆玩
輸咗上返宿舍沖涼換衫

廢老做司機做到你夠薑笑大學生讀死書？

廢老無讀書，仆街早死早著

中大人Lm

Push
日日睇YouTube果D垃圾content farm就認為有自己看透世事

衛我新亞

呢個校巴站黎

睇錯 係幾間宿舍對出

舊時真係好寧靜, 點解依家攪到咁烏煙瘴氣
NA 校友

踩人地盤仲咁撚臭串

日日都一團團人走入黎

垃圾保安組

冇文化冇知識既人唔好同佢計較

當中大係旅遊景點仲咁柒惡？

咁撚串 番宿班馬一人搬一張枱唔撚比佢走
你老母點忍

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

幫佢架車油下新油啦